當pentax 67俾人炒貴左就覺得好唔開心

見人識medium format 好似好爽

大把67機，洗撚買呢舊鐵咩

部機啞鈴黎

真係好重，好想放咗佢

有興趣收部玩下，不過依家個價真係太誇張

日本大把